岩岩係沙田走 小妹有野想講

出左黎成日 開返連登見到好多post
唔知應該追邊個post
但可唔可以幫下小妹
見到d分化post直接唔理得唔得
我想睇啲對手足或呢場運動有用既post
想指責可以留返事情完左之後
例如話我知可以有咩路線走到 邊度有狗
大家懂的

小妹已安全

萬事小心 幫推

安全就好
小心唔好比人跟

今日啲行動post好少人

個啲post應該係完左先出
次次都係咁早就出

暫時安全

#沙田逃生路線

發完夢攰可以去麗豪酒店1/F Carnival Bar
最低消費一杯飲品任坐
仲可以打機睇波
總之坐到想走先走
大家加油 小心

可唔可以講吓今日經過
點解和你shop會變衝突
今日唔得閒追live